有手足個面罩一下就俾藍絲扯開

要小心

唔好推post睇到就算

戴口罩再戴面巾

係